[投票][理性討論]科大hall3冰川係咪厹公爛仔淫底hall?

: 係